英人最強+靚仔左閘連續兩場助攻都冇人講

波台24

屌你唔好又傷呀

羅最近踢得唔錯

入埋波

差少少有兩球

新acole

屌你老母 講緊shaw 米搞亂個場

呢條撚樣嚟。

捷維爾？

Chilly係勁既

拜恩斯退咗休啦喎

多謝你燈到椰樹3助

勁撚到
我同佢都係

超勁

強呢點可以有待商議
但靚仔真係唔駛拗
點睇都係我

A高

我你老母咩 真係以為自己係個球員

樣肥梳都豬埋

佢係

呢啲人好可怕
好多幻想

又助攻

屌你老母咩？
我真人上連登係咪唔撚得牙？